帶左盒榮華月餅返公司，比同事偷偷食哂

拎左4件裝既榮華雙黃白蓮容返公司
打算送比老細多謝佢升我職
開完個會，得返個月餅盒，月餅唔見哂
原來比幾個新同事拎左黎食
成240$ 就無左

對唔住！
我抵擋唔到榮華既誘惑

邊個賤種咁仆街偷食你d餅呀
等我玩謝佢

月餅黎講

堅安娜>>>美心>>>>奇華>>>大家樂>>狗屎>>>>>>>>>>>>>>>>>榮華

賤格野
一定係賤種蝗做

睇下邊個同事係蝗馬FANS

一定係九十後

喂ching 比下面please

死鍠狗輸到無錢開飯偷我月餅當午餐

240 買貴咗

我上網訂的

開槍啡死佢地啦

我唔係話針對幾多十後 不過班新同事係九十後

抵死

Sorry呀, 唔記得扲走埋個月餅盒

食左炒價無眼屎乾淨盲啦

希望你可以賠返比豬蛇

d 80 90 後？

王生

唉 仆你個街
果幾個新同事話
見我升職
以為盒月餅係用黎派比大家食
你食屎就有得你食，我唔玩死你我唔姓豬

狗聽講食開狗糧唔食月餅😂

你比人食左呀

比你講左，我依家無野講啦！

實係90後

的確

班新仔岩岩出學堂？

豬sir升做警司？

唔同可憐柴啊

好撚仆街囉仲要唔問人，一啲禮貌都無！！

唔係話針對

今年美心唔同樓主合作

係咪有咩誤會？我同阿Paul都冇食過，可能係老細食

🐷🐍係咪寫左張“一合月餅”既紙仔係月餅盒到呀？

美心比狗食

唔洗講野 殺無瀉

報左驚

咩事

唔想影響到公司

榮華是米五人月？

豬蛇今次咁失策

五人月比牙伯食only

日防夜防家賊難防

波台指定贊助